香港人勝在夜生活豐富

香港就係勝在夜生活豐富。
發夢完請勿心急走有好多下半場。
旺角小巴站 紅隧全線都收皮
扔曬d衫 出去公園長凳訓一晚
唱通K
M記通頂談心
中意飲酒嘅
7仔門口飲酒飲天光 或落老蘭飲野狂歡下減壓
仲有教會深宵祈禱洗滌心靈
{地址： 金鐘星街1號
堂區／牧區： 聖母聖衣堂區（灣仔）}

記住小心唔好亂搭車走

Push
香港人壓力大係要放鬆下

Call g先

推 輕鬆吓

正喎